我屋企人算唔算好仆街？？

自己有兩層樓，都唔供你讀大專，包括學費同生活費。

伸利，22歲，少少錢都無

我覺得算，生得出黎就要養，無錢一件事，有錢都唔供書教學好撚有問題

算

我屋企都係，明明有錢都要我返parttime, 同借non mean交學費
所以grad 左唔俾家用

傻仔

留比你既都係一份心意，而唔係負擔

明就明

有無驗dna

你屋企人死咗d金d樓咪又係你

祈求你屋企人早死早著 早d分身家

算仆街
我屋企得1層樓都供我讀大學 包exchange

邊個自己先 ?
講清楚好wor

將來揾到錢唔好問我拎家用

養到你18歲已經夠啦，你搵唔到錢係你廢
如果因為咁唔俾家用，仆街啦你遺產捐左佢都唔分比你，養到你咁大唔使錢呀？

大佬，你古代人？以前14歲上山打獵添
現代社會，讀完個大學好撚基本啦下話？
身為父母，你會想個仔女做撚到仆街，完全無精神咁讀完個學位？

我細個就係窮，中六已經要自己養自己所以知道幾撚折墮，但我無得怨無錢就係無錢。

屋企正正常常既，等個仔女好好地讀完書出黎投身社會好撚過份？